志倉社長點解唔寫一套有大量h-scene既科學系列

故事都諗埋：
科學家發現扑野會令大腦產生d特殊物質
而男主係社運人士主張公平性愛繁殖
300人委員會想進行人類圈養計畫決定清洗一部份人類決定用特殊物質去令人唔想扑野去達到少子化
兼主張人工受孕

幫你補充設定from wiki

科學家利用功能性磁共振成像（fMRI，functional magnetic resonance imaging），觀察到性高潮期間，大腦有超過三十個不同區域都出現活動。大腦充滿了神經傳導物質多巴胺，並會釋放催產素。

正子斷層掃描顯示，男女在掌管自我評估、推理與控制力的外側眼眶額葉皮質呈現關閉狀態（意為恐懼和焦慮感不活動）。女性的杏仁核和海馬體會放鬆，情緒反應因此減少，產生有如神遊的狀態；男性的攻擊性也會因為高潮而降低。

性高潮期間，女性大腦的許多區域會完全停擺，而「導水管周邊灰質」的區域（引發「戰或逃」的反應）會變得活躍，而與痛覺相關的皮質也有反應。

ok

你去佢twitter同佢講

之後寫多個現實存在既不知名科學家乜乜乜
又一篇故仔

bad end一定要係男主受到300人委員會陷害導致性無能

我地中國人唔會同日本仔私通

女角變肉便器呀笨

你全家就係中國人

今次真心冇得幫

香港省都未聽過
表示你地真係冇上過布卡/漫畫人聽袁老師講野

寫完你識睇咩

去睇粉俠傳啦

寫歌咪算囉

駁唔到